［Admin］各大出入口已經逐漸被狗攻陷 手足快啲變裝去安全地方 全中大需要大量FA 物資 記者

依家now
大家快入去
救救cu手足
求下大家

推

全世界入去

救人呀

全世界人去

救人啊

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

點樣可以入到黎

要帶裝入去

一定有
但今日未必係校園入面

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
BNO都照打!!!!
快

BNO都照打 !!!!
有冇員工?prof?

我都唔知啊
大家係大學站附近集合然後一齊攻入去？

收皮啦
學校代表本身同狗傾緊 傾傾下就攻入去

救學生

一定要救暴大

推 搞唔掂 武力唔對等

全世界救人

反包圍加開花

要fa 物資 記者

Push

Tui ng do

救人

中大人 有外國護照立即call 領事館

理由大家明啦
叫得一個得一個

最緊要係佢地有咩回覆 派人當然好
唔派就煲大佢漠視本國公民性命

係咪開始有家長入緊去

推，救人

物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 眼罩
豬嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

Tui

Pushhh

赤泥坪其實有條小路去到伍宜孫書院

一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!一定要救中大 !!

push

有冇其他手足可以幫

有堆議員趕緊嚟！ 同學們要支持住！！

班狗目標會唔會係CCTV
離開前燒哂佢會唔會穩陣D

推救學生呀

屌

圍魏救趙呀